星火: 已接觸和跟進"未被支援義士". 希望各義士直接致電熱線, WhatsApp睇唔切

之前有被捕義士指自己久久未獲星火回應.
而家, 果位義士指自己已被星火支援. 星火亦希望各義士直接致電熱線, WhatsApp睇唔切

仲有. 希望各位同路人手足唔好再胡亂公開勁屌612與星火
不分化，不割席！ 求求大家

有另一個post講呢單野

但果個post分化成分太高, 故開新post

不分化

推澄清

推

好多分化撚
冇一個被捕者講過612 星火不是

反而大把朋友嘅朋友
傳聞
咁同羅范王英豪啲咩天使free Sex有乜分別？

push

㕦一個post係知名云伯打手開既

【慢慢睇】原來星火都係靠唔住？

支持星火612，大家都係盡力，我地係團結行到呢一步，雖然傷亡慘重，但都叫盡晒力，俾d掌聲每個岡位既人

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

推澄清，唉有咁容易做咩

S女事主未刪圖前大大張iphone收據send俾星火，claim人9000幾蚊iphone錢又唔講？

我係星火都唔睬你啦

而家fb個post仲話「抗爭基金s
是你們教曉被捕人士和和氣氣跟程序申請沒有用」，欠左你咩？西客咁款

唔好怪義士, 佢有情緒係正常
但亦唔好屌星火

不分化

有情緒係正常，但唔係咁撚乞衣囉。你話你係冇錢開飯救急都話，Claim部9000蚊Iphone?食撚矇左呀

星火